正式宣佈, 陳奕迅 (Eason) 唱歌好難聽, 鳩嗌高音, 成日wo wo ya ya

又話搞好把聲, 自己日日煲煙煲到爛聲

人又串

成日wo wo ya ya 又走音

高音=鳩嗌

從來未撐你 棉棉 可惜我愛賺錢
新民幣令我開心出唱片

雖然唔係話佢啱
但係諗返轉頭都幾無奈
做黃圈藝人就窮撚過閪
返大陸賺人仔 又要黯住良心

做藝人都係搵啖飯食啫
搞到生死抉擇咁
又唔係做善事
藝人同你講唔係為賺錢就呃你嘅
香港地做藝人真係仆哂街

所以gem老師一早已經半放棄香港市場
如果仲留喺香港肯定比人日狙夜狙

gem 幾時做左老師?